家用佔收入1/4或以下叫正常，1/3開始係大貪，一半或以上根本攞命

應份

1/4以下?

咪撚幫條仆街打工

畀緊十分一以下

我覺得三分一唔止係大貪，直頭係死仆街

無工番應唔應該比家用？

冇工返就政府俾家用啦，綜援

仲有，爛賭鬼就一個仙都咪撚俾